
                      No tiene nada novedoso que mostrar, cuenta con un guión parejo y una forma de llevar el guión a la pantalla muy simplón. Pero a pesar que es una película que no sorprenderá a nadie, hay que verla, ya que Robert Redford, Casey Affleck y Sissy Spacek hacen un gran trabajo actoral.
        
            